有無人去過d睇樓團?

近排兩老話想join下d睇樓團話咩100$內包lunch接送 想問係咪多數伏? 全程都係俾班地產狗hard sell ?

5